獵殺78「不道德女」 俄警魔判囚終身

俄羅斯西伯利亞一所法院昨日裁定，曾任警員的俄國男子波普柯夫因涉及另外五十六宗殺人案，被判罪名成立，第二次被判終身監禁。綽號「狼人」的波普柯夫先前已因殺害二十二名女子而被判囚終身。他主要瞄準「不道德婦女」下手，有時會駕警車讓她們搭「順風車」。這次判決使到遇害者增至七十八人，也使他成為俄羅斯百年來殺人最多的連環殺手。

西伯利亞城市伊爾庫茨克地區檢察官辦公室周一發表聲明說，波普柯夫（Mikhail Popkov）在「一九九二年至二〇〇七年間殺害五十六人」，被法院裁定罪名成立。檢方指，波普柯夫「對殺人感到病態吸引力」。他也因強姦其中十人被判有罪。今次是波普柯夫第二次被判終身監禁，因曾任警員而享有的退休金也遭正式剝奪。

波普柯夫早於二〇一二年被捕，二〇一五年在法庭上被判殺害二十二名女子罪成，現正在服刑。國際文傳通訊社報道，他其後承認涉及另外五十九宗殺人案，但僅五十六宗被定罪，因調查人員未能證實另外三宗是否屬實。

案情透露，波普柯夫在當警察的年代於非值勤時的深夜，喜歡開車在他居住的安加爾斯克市閒蕩；有時開着警車，向被害者提供「順風車」後將人殺害。

檢方表示，受害者主要是年齡介乎十八至五十歲的女子。當局迄今已找到至少十二名失蹤女性的骸骨。檢察官稱，波普柯夫尋找「獵物」時，會嘗試邀請對方同喝一杯飲品，若對方同意，他便會認定對方是妓女或不道德女性，向其下毒手。

多名受害女子被殺前都曾遭波普柯夫強姦。波普柯夫使用的兇器包括斧頭、利刀和螺絲批等。當局披露，有部分死者身上有達一百七十處刀傷，據稱波普柯夫行兇時只要感覺到受害人痛苦，就會令他覺得滿足。

波普柯夫與妻子育有一名女兒，但卻過着「雙面人」的生活，任職警員，暗地里卻原來是炮製了多宗姦殺案的狂魔。當局對波普柯夫進行精神病檢測則顯示，他精神狀況正常。

波普柯夫被判有罪的犯案數量，已超過俄羅斯和前蘇聯時期多名惡名昭彰殺人犯的犯案數字。有「棋盤殺手」稱號的皮邱希金，二〇〇七年因涉四十八宗殺人案被判終身監禁；蘇聯時期的齊卡提洛則因涉五十二宗殺人案被定罪。

佢上開連登?

俄國連登仔
俄；全部女人都係雞！

連登仔： 良家婦女既話點會請你飲返杯就跟人去 跟本就係自己送上門！臭雞

做實事

雨夜屠夫

俄國D後生女8成都靚又身材好, 好難忍既.

飲人杯野就係雞

他精神狀況正常。

個樣好似漢尼拔

思裂

似gta5 個Trevor

妓女判官

只是飲了杯野